200萬人有100萬人捐5000都50億

等我睇下嗰兩個户口加埋有無20億先

細平台話驚比人呃
咁大平台呢

屌

香港人叫人捐